(突發)高質YouTuber肥翔去深水埗南亞村踩場!!!

原本就咁放youtube應該無咩人睇
但賣廣告賣到上呢度應該救唔番
肥翔rip...

lm

講真 呢條友又坑渠流水麵 又趕南亞狗
拎比個view佢啦

等睇比人尋仇

咁快俾人貼左
幫推

高質就紅唔起

要D時間姐

真係會打人架果班蝻亞仔

本土派去曬邊?

唔夠喉喎 除左訪問之外條片基本上都冇做過d乜

淨係見到佢笠水 又要拍又要威

捉老鼠個段片都幾正

who

真係要搵條命去拍片咩 俾你見到一堆南亞/道友追住你, 你走唔走

幫政府洗白？警察有做野喎

去個冇人既位先叫咪.

到蝻亞仔拍

嗰班應該唔係南亞，係越南船民
個個都有身份證

淨係講天穚底果堆，主要應該係本地道友同越南

算有心，做到野

叫個肥仔去重慶大廈玩先

年幾前 去過果到影相
其實大部分係同志黎 並非南亞最多

幾時拍食屎